和理非勇武並存。今日要和平，只限今日！

今日616，希望大家和平進行，因為今日一齊遊行既同伴，未必預計到會有一班人沖，到時效果一定係負平多，大家可以參考返6月9同 6月12 兩次行動，點解大家都支持，點解可以和理非同勇武合作到，就係因為互不侵犯。

如果大家係一個主張和理非表達既活動到勇武表達，必定會引起分化，政府大條道理指責，再加埋紅底傳媒鋪天蓋地既宣傳，今日勇武既人一定會輸，成本太大。
要勇武既留返起一日開張明義要衝擊既日子，大家都支持，但唔會係今次遊行，唔好因為憤怒同沮喪而衝擊，勇武既行動一定要出師有名，先可以引起社會支持，而6月12 就係一個好例子。

經過琴晚既事，見到好多戰友話今日就要流血革命（可以參考返每個因烈士而開既post），我相信每一位今日出席既同伴都會明白，香港政府，政權，警犬真係痴撚線，但唔好因為咁而強逼其他人一齊陪你勇武，如果唔係就指責批評，至少今日唔應該係。

小弟6月9同6月12 都發夢出席，亦都走在前線，我係絕對支持革命需要留血，但絕不同意係今日反生，我而家已經出左門，見到街頭好多黑色衫既一家大細，如果係呢班平時沉默既人面前發生衝突，後果絕對係不敢想像，如果有人因係咁而離隊，絕對係反送中戰友既損失。

要勇武升級，一定要一鼓作氣，唔好以不斷既零星衝突，街頭抗爭為表達方法，一係就擇日full gear再出發，而呢段時間其間，必需靠大家文宣工作做好，要引發一次大規模，甚至比612 更大既活動。

最後呼籲多次，今日係和平遊行，唔好衝唔好分化，勇武和理非各自做事，因為一撈埋實仆街。香港加油，必須要有成果以際英靈。

RIP

請以正負分風向，如果我錯，我一定陪大家衝，烈士既血唔會白流，立此為證

又唱今天我？

邊一句令你覺得我意思係咁？ 6月9有冇人唱？

同埋今日可能多小朋友同公公婆婆，安全啲好

agger 不可以再比藉口政府搞搞震

我一直都係話，如果兩邊派系，和理非勇武一齊既活動，應該要和平表達，至少今日係，將來唔敢講，但只限今日

屌你老母

衝去邊先得架
和平
愛

入左夜就

勇武都要有凝聚力，唔係話突然衝就衝。
再打個比喻，如果講到明今個星期幾號，要包圍邊度邊度，我一撚定支持，亦不計代價

不嬲要共存
事實上係得任何一邊都唔得
6.12 係基於6.9政府既唔回應

今日衝，一撚定會趕走班和理非，沖出反割蔗。
我係好撚同意要衝要勇武，但我由頭到尾都係講，不是今天

唔係唔可以衝，但唔係今日衝
我絕對相信前線抗爭者識得自行判斷，今日黑衫白花默行送別逝去義士
他朝再為佢報仇

今日衝既人，唔係鬼，只係我認為今日衝，會得不償失，我都係勇武，不過我唔建議今日衝，要衝擇日再戰

唔好比武力 趕走小朋友 顧家既父母 老人家 廢老

一定要追究政府班仆街同打手

今日純粹出黎曬馬證明示威者係唔接受暫緩
無必要衝，除非佢突擊攞返出黎二讀

入夜 記者唔會影到相幫你
開槍都睇唔到 6.12咁大回嚮就係因為 日光日白
警察清清楚楚開左槍 你睇下邊有一次入夜係成功既
6.17民陣應該要繼續集會

仲要比國際睇到香港人既意志同決心，所以今日要做得好好睇睇，今日政府唔發聲唔徹回。

下次勇武更加出師有名，因為大家都慢慢同意，和平無用，但如果今天就即刻兩派混埋一齊做，逼人割蔗，代價太大。而家每一步都要小心行，我地既敵人、呢個政府絕對會抽住你一個失誤無限放大

推